香港大學HKU QS排名第25 力壓美國名牌大學UC Berkeley, Duke

老實講 HKU 好多地方都 勁過UCB

新加坡排十一同十二 你話有冇可能 鳩到震

Show Blocked User - 科學

報新聞都BLOCK

呢D應該係娛樂台

咁比你三間都有offer, 你會屌邊個offer?

HKU, 因為UCB讀4年要百幾萬港紙
首期都比到

人人都交咁高學費，d research都多錢d用啦
計埋住宿生活費起碼2百萬冇走雞

200萬英國就得
美國應該貴多50萬
仲要唔計讀CC
讀埋CC 300萬 無走雞
如果係咁
做咩唔讀排名高D 既HKU
有剩D錢係HKU附近 搵D 細少少既樓 比首期仲好

黑洞啦屌

CC當你讀3年 CC學費一年都係16000USD左右 Berkeley 學費當50000USD 一年
50000x2 +16000x3 生活費慳啲使當15000USD 一年 都係160萬港紙咁又唔洗300萬

其實不嬲hku好撚勁
我響Unsw 嗰度成日聽到Professor講hku呢個大名

發生咩事 做咩unsw 都有地球第一打手

大部份美國U都讀晒4年啦 交足20萬美金啦，專登講個平既方法

合理預算冇200萬都唔好同人講去美帝讀ug la

美帝可以CC Tran U 慳錢之餘又可以易啲Tran勁U

其實係真係幾勁

樓主2間都讀過?

至少都係top uni 啦

top? 睇過